穆斯林世界長年比人炸⋯⋯唔好比仇恨支配自己

我知我抛書包，但半個世紀成個穆斯林世界唔係比人轟就係比人炸，斷手斷腳盲眼死人有乜未見過？仲有我哋新疆嘅穆斯林小數民族。

我相信穆斯林信徒係全世界最希望有和平同公義嘅公民

香港黑警認真垃圾

＃ISLAMISPEACE
＃不割蓆不分化